有冇人ib有錢但係買唔到股票

啱啱明明轉咗美金但係買唔到石油

邊洗轉，直接買咪得

有啲類型既產品要開左permission先交易到，自己睇下邊啲有紅色感嘆號，上番portal開番